睇下歷史，到時香港人會唔會成為下一批猶太人？

1939年英國開始經濟制裁德國。
1940年時大多數猶太人仍保持樂觀地生活在德國，因為他們相信暴政終將"安靜地"滅亡，只需暫時忍耐被沒收收音機。
1945年總共600萬猶太人被屠殺。

*75年後……
2020年，美國開始制裁中國
2020年，香港人在西區體育館和亞博變成臨時醫院/限聚令/口罩令的同時熱烈慶祝林鄭被制裁，然後繼續安靜守法地返工搵食。

當大家都好驚支那，又成日話武力不平等，制裁就開始，到底支那會唔會發難玩封國？
64時佢地做過一次封國，習近平咁撚on9唔好以為支那做唔出再次封國

生係香港人，死係香港鬼

猶太人一條心
香港人有藍屍

逃生門緊

大家有心理準備會死一批手足先，支那64屠過一次，新疆都玩緊屠殺mode

任何社會都有藍啦，唔太關事

歷史總是如何相似，呢排港共都痴緊線

多謝手足先，如果真係要打，1換1都要

當中有一半係支那血種，賤撚過狗

利申 bno holder

革命路好長，急唔到一時

今日仲有條on9開post話去長洲玩

仲浪費金錢，到時走難一定係飛機，一定搶到好貴

其實都覺得會預咗入集中營
唯一希望係拖曬班廢老藍絲狗落水

ps.一路都覺得要有批身懷各種技能嘅手足過外國避險，真係集中營就靠佢地復國

唔想走就留香港做前線，記得做gym，一換一都好

其實美國一日唔撤僑 一日都玩唔到鎖國
講緊綁架美國公民 你估美國好似加拿大咁渣流灘咩

藍絲等於低智商生物

1938:法國舉辦世界盃
1939:澳洲森林大火
1940:東京取消奧運會
1941:日本偷襲珍珠港

2018:法國舉辦世界盃
2019:澳洲森林大火
2020:東京取消奧運會
2021:

一直走緊，港共幫手唔批簽證，唔好心存希望，歷史在重演

就係猶太人都有藍絲
加速滅亡